\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
En este apéndice se muestra el log completo de la ejecución de un análisis sobre una red de ejemplo.\\

Al comenzar el análisis, se muestra por consola la información inicial de la red compuesta por los siguientes datos expuestos en distintas grillas:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Sifones a controlar:} se detalla el ID del sifón, el número de sifón teniendo en cuenta también los que no son sifones del diablo y las plazas que lo componen.
	\item \textbf{Invariantes:} listan los distintos invariantes por los que está compuesto la red especificando las transiciones de cada uno.
	\item \textbf{Supervisores a agregar:} esta grilla muestra los sifones sugeridos para controlar un determinado sifón. La columna ID hace referencia al número de plaza que se añadirá a la red, la columna Marcado indica la cantidad de tokens con que se crea la plaza del supervisor. Las columnas T-Entrada y T-Salida indican qué transiciones colocan y sacan tokens respectivamente del supervisor y por último la columna Sifón a controlar donde se listan las plazas que componen el sifón a controlar.
	\item \textbf{Supervisores agregados:} en esta grilla se irán listando los supervisores que se fueron incluyendo a lo largo del análisis. Contiene los mismos detalles que la grilla anterior.
\end{itemize}

Por cada iteración se muestra la información descrita anteriormente y sumado a un informe sobre la acción escogida por la metodología con RL. Se detalla la acción que se ejecutó, se re analiza con Petrinator nuevamente la red para conocer el nuevo estado y se calcula la recompensa a partir de este.\\

Finalmente se imprime la Q-Table con la información de los valores resultantes para cada acción en relación a los distintos estados.

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice2/bug2_apx_log1.png}
        \caption{Log de metodología base: Parte 1}
        \label{fig:bug2_apx_log1}
    \end{figure}
    
    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice2/bug2_apx_log2.png}
        \caption{Log de metodología base: Parte 2}
        \label{fig:bug2_apx_log2}
    \end{figure}
    
        \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice2/bug2_apx_log3.png}
        \caption{Log de metodología base: Parte 3}
        \label{fig:bug2_apx_log3}
    \end{figure}

\end{document}